我彩可愛到傻

腐皮係咪冇腦

彩令>>>>>

係可愛嘅

真

傻b

我一定會教識個點做嗰個動作，瑛B正

非

我老婆